我想問自閉嘅人寫字係咪特別樣衰

係
唔係

點樣得出呢個命題

推

係 例如dick